老母唔鐘意女朋友

如果有起底都知我老母唔鐘意我女朋友
上兩個禮拜佢又無啦啦打一篇千字文咁叫我同女朋友分手
我同女朋友拍拖唔算耐 差唔多2年
2年既時間未可以令到我認定佢係另外一半 但我地都好穩定咁發展 希望可以往呢個方向發展
但我老母又唔鐘意我女朋友 係咁比說話我聽 上兩個禮拜仲要打篇千字文叫我分手 話20幾年既親情都敵唔過2年既女朋友
以我平時性格一定會屌撚到佢仆街 但我今次覆都廢時 因為其實口頭上都屌左好多次 佢今次唔知痴邊條根又重新提起
唔鐘意女朋友不外乎話佢肥矮柒之類 都係D ON9野

我已經兩個禮拜冇同老母講過1句說話 即使佢同我講野叫我乜9都好我都冇撚覆過佢一粒聲
一黎表達我不滿 2黎希望佢知驚 知道講廢話既下場就係冇人會同佢講野 唔撚柒理佢

不過另一方面始終都係老母 佢次次同我講野我都唔撚理佢 個心點都有小小唔舒服
但我又冇可能會同條女分手 好地地做咩要分

我純粹係發洩下 無解決辦法 老母成舊石咁撚文塞

有冇巴打明白我/絲打都好..

堅持 加油

日日都好大壓力做雙面人
收工同女朋友好開心咁相處 但又唔可以同佢講我呢兩個禮拜既煩惱 講左佢一定會好唔開心 佢唔知我呀媽點諗
成日聽佢為我呀媽諗好多野 話下次去我屋企要買XXX比我老母 XXX比老豆 就覺得好想喊......

另一方面返撚到去又要對撚住老母 屌 日日都係咁過 好撚想喊

終於有人覆下我
好想喊 唔知有冇人明...

同你一樣 不過係我女朋友老母唔鐘意我
結果條女揀左屋企人 分左手

HI

你老母同佢鬧過交？

其實真係好撚煩..
係撚咁比壓力你
逼到你個人好撚唔開心
分手我就唔會既 但好影響我情緒..

冇 睇第1眼就唔鐘意
又矮又肥又XXX 下刪500字

矮就見人見智 肥都算 但我唔CARE
下刪果D 唔MAKE SENSE唔提

我真係冇乜朋友可以傾..
所以先係網絡到發洩
對唔住呀大家 要大家睇到我9UP

樓主加油，唔好理屋企人點睇
拍拖都係你兩個既事，冇你老母可以插手既地方
當耳邊風啦，得閒屌佢兩句
激到佢仆街
同弱智老母溝通簡直係浪費精神浪費時間

試下搞掂你啊媽個邊
可能閒時讚美下你女朋友對你啊媽上心之類
又或者show到你女朋友對你好好
話唔定你啊媽會慢慢接受呢

女友可以中出，老母唔可以

自己參透下

攪大佢個肚。迫你老母接受

其實我做就係咁做
雖然真係冇理佢 但佢講既野都好影響我情緒
係條街有個人叫我分手我彩佢都傻
但我老母叫我分手 雖然我唔會 但真係好比佢影響到我情緒 唉
返工又大壓力 條女成日諗好多野為我屋企人好 睇到就好想喊....
點解我女朋友咁好佢地都唔鐘意 仲要講D好撚難聽既說話

我都明白 之前拍拖時又係俾屋企人叫我同另一半分手 明明發展得好好地，俾佢地日日加壓，最後連我自己都變到好有安全感，分咗手

你要加油呀巴打！父母既説話係難d唔去聽，不過盡量唔好放在心上喇！

你老母唔識尊重你

*好冇安全感 打錯字

佢當初睇相果陣係好唔鐘意
然後見到真人又話比EXPECT既好
但後尾唔知聽咩3姑6婆 又變到唔鐘意
屌...

樓主加油!
唔好俾係老母影響段感情，我老母唔鐘意我男朋友，想我分手，我而家完全唔同我老母講我同我男朋友嘅野，反正我做乜佢都唔會鐘意。

有幾矮幾肥先?

其實我而家真係好大壓力
我怕我遲早都比人逼到分手... 我唔想出現呢個情況
呢種壓力係冇地方可以RELEASE到... 唉

我就係驚屋企會唔鍾意我男朋友，驚會好似你咁，所以講都唔敢講

搵個男仔番黎扮hehe嚇一嚇佢之後一定鍾意你女朋友

我而家果種無力感係..
我完全唔想同老母講野
我就黎連條女都唔想覆..
想一個人靜下
但明明成件事條女係最無辜...

估唔到伯母先係睇樣先

15X 6X
矮就真係見人見智 連登仔個個都米8米9
6X 肥呢個就真 但我唔CARE

老豆立場點？

我明白呀 你盡量響到傾訴下喇
屈屈埋埋真係好辛苦嫁

當初又係我老母自己發現 又係咁問我係咪拍拖
認撚左佢又唔鐘意
神又係佢鬼又係佢

我老母就係你呢種講法

一個由細到大都冇主見既男人
何必提起佢

老母可以唔覆等佢知你唔care，覆咗只會令佢更煩。
女朋友知唔知你老母唔鐘意佢？

你呀媽又冇錯
叫女朋友減肥 對佢身體都好

我真係就黎爆炸..
我唔知可以點樣release......
我好想喊又喊唔出
喊得出我都舒服D 唉

伯母好高好瘦好靚？

女朋友大概知道
老母果邊一定唔會覆 但已經冇講野2個禮拜
連自己都覺得自己有少少不孝..

我自己都明
但佢講既說話係好難聽
肥所以要分手 我睇唔透

全部相反
瘦就一般
其他算鳩數啦
佢160定162 話自己係佢個年代算高大
佢搬龍門搬到成地都係
佢年代 160 = 高
我女朋友 157 = 矮

由細到大中左好多次伏
我唔想再中

我就覺得你可以同佢傾，可能佢小事無主見為左就你霸道老母，大事可能會出頭

Btw試下無壞

你老母係覺得條女搶走左你定點
見你話你哥都係咁

婆媳糾紛真係勁煩 夾係中間兩面不是人
巴打加油希望你早日否極泰來

你呀媽咁唔鍾意你女朋友，佢有冇諗過如果真係因為佢搞到你哋分手(touch wood), 你遲啲可能會孤獨終老(touch wood)

我準備咁同我屋企講，到時成世嫁唔出都係因為佢，希望咁樣可以令到佢停

認真講句 除左同你媽媽講女朋友好說話之外
都可以考慮叫女朋友減下肥化下妝？ 起碼畀你媽見到有啲變化知道佢有努力囉

老母篇野提及過老豆都唔鐘意
(以我所知老豆係鐘意我女朋友) 但唔知我老母點樣迷惑我老豆 費時問 盞嘈交

唔知 中年女人思想我睇唔透
我呀哥樓已買 佢都仲講緊啦屌
我呀哥遲下搬 啪啪羅友就走 洗撚理佢 當佢唱歌
我仲有排要捱..

你老豆可能未表態就比你老母擺上枱

當初有間BAND1頭唔比我入
係要我入BAND2中既街坊學校
因為近屋企 + 方便

我軟硬都試過
唉

我諗緊點樣同女朋友講減肥呢個問題
化妝佢不嬲都有 返工需要

老一輩係咁
特別冇讀過書 成日比人影響到
佢本身係幾好 但其實講到尾佢都係外表協會
唉 偏偏我就DONT GIVE A FUCK
我愛未得 點解要咁撚多野講

利申返 我公屋仔 女朋友都係公屋仔
冇咩利益衝突啦屌

佢係睇樣唔鐘意你女朋友 ，其他方面冇？
定係你女朋友成日洗你錢 成日去旅行？
定係你屋企有錢 佢公屋妹？

就算係 咁又點
佢都幫我唔到

我曾幾何時同老母嘈過
然後我逼老豆表態
佢話:你鐘意未得囉 父母講既野岩聽你未聽囉 唔岩聽你唔聽我都冇辦法

但我老豆真係冇理 但我老母講一套做一套

收左喇... 寄左信去屋企喇...
我都唔想提
最後入到8大就算

除左外表 應該唔關事
我洗女朋友錢可能仲多過佢淺我
大家公屋

你老母實係果d細個冇書讀既鄉下婆

樓豬
如果你愛女朋友
不妨同佢講真話
女人點會睇唔出你有唔開心
你瞞住佢，佢仲唔安心

類似啦

兩個星期好短姐，如果你唔係同老母住就無問題。
樓主加油!

過來人留名支持

我係佢面前扮到好開心
唔知佢知唔知
但佢知我老母唔鐘意佢
我前兩晚發夢同佢講左
然後佢係咁喊 我阻止唔到
起返身個人好攰好唔舒服
唉

唔係同老母住我都唔鳩理佢
之前係大學住果陣
成年都唔返屋企 就係為左避開佢
不過世上冇住唔完既HALL 唉

巴打介唔介意分享下

飛左女朋友 同老母係埋一齊

女人知道呢啲消息一定會唔開心
但你肯同佢坦白，長遠會係好事
我相信係

決定我就決定左架喇...
我想幾個月唔撚理佢 等佢知道我今次真係好撚嬲 但個良心又好似好不孝咁
唉好撚攰..

我要諗下點同講... 唉每次見到佢為我屋企人著想果陣 我就好撚想喊

你同你老母講而家係我同條女拍拖定你拍呀on99

你呀媽啲on9理由都係外表姐，試吓灌輸返啲相反嘅on9理由俾佢，等佢覺得靚女除咗靚之外就乜都冇，例如靚女唔做家務唔煮飯，靚女成日買衫買化妝品好大洗 etc.
Btw樓主加油

因為佢好緊張你
你唔同佢坦白，佢仲擔心
記住你地係兩個人，唔係得你自己一個

撐樓主對抗on9老母

我覺得要同女朋友講下
醜婦終需見家翁
如果女朋友真係咁愛你嘅
我信佢會有一點嘅讓步
之後再同老母傾囉
反之，佢問你自己同你老母跌落海之類嘅野
飛左佢啦

估樓豬係好難得搵到女嗰類黎
或者係太高大威猛靚仔，老母唔gur

女朋友次次黎屋企都會洗埋碗 唉
佢其實好CARE我屋企人點睇佢... 我都唔知點同佢講呢件事..

我要整理下個思緒先得..

你講得岩.. 我係拍緊第1次拖 但我冇強求 所有野都好自然...
我唔明點解我老母會唔鐘意
當年我同老母講 我有個FD個老母唔鐘意我個FD拍拖 我老母仲話人地老母ON9
點知自己又係咁

CLS
一邊用硬
屌佢寧願信啲三姑六婆都唔信佢親生仔
如果阿媽話女朋友肥矮柒即係話佢自己個仔係佢教出嚟底下無眼光
問佢咩玩法

一邊用軟
讚下女朋友
不過要搞清楚你阿媽究竟有可能鍾意你女朋友咩

今次我一定企硬
但我就覺得好不孝... 好矛盾

唔講以為我男朋友出post

我係絲都覺得女仔得嗰15X 一定唔可以過60KG
認真 肥對身體健康都有影響 你呀媽都唔想你搵個健康亮紅燈既伴侶
有時唔係愛情大曬 尤其係要靠屋企黐飲黐食
除非你搬走斷絕關係 否則第日婆媳糾紛都煩到你PK

你媽妒忌姐

巴打好慘
你女友同你媽媽有冇見過面？

不如你自費買d嘢扮係女友買嚟送比媽媽
老人家都係要威要面子姐
如果呢招銀彈攻勢都冇用先再算啦

當年我fd比男友屋企人嫌棄（醜、窮同肥）
覺得帶唔到呢個女仔出去見人
第一次見面仲鬧我fd係嚟黐金糠
仲不停介紹其他女比佢男友
中途佢哋差d分手
但最後佢男友都冇放棄過
不斷做好多嘢去改變屋企人嘅睇法
卒之上年佢哋終於結婚

老母果邊我已經放棄左...
我係想令到自己個人舒服D

咁後生肥點會亮紅燈
肥咗唔可以瘦嘅
瘦嘅又可以永遠唔肥？

老母：我生得你咁靚仔，你帶件咁嘅美極反黎？
我點同d街坊講我個仔有女朋友呀？
我好冇面呀，人地個仔娶個大蘿又靚又孝順嘅，你呢？
你有冇諗過你老母我感受呀？
我生到你1米8幾，你搵個1米5嘅，我都1米6啦！
你戀童癖就睇醫生啦！
生件义燒食左佢冇咁嬲

絲打你知道左會唔會好唔開心
我唔知點同女朋友講..

其實佢自己都發覺到自己有呢個問題
但有時返工忙佢真係冇時間
其實大家返工都明 收工真係好攰..

當然會... 有時覺得好委屈就會喊
相反我屋企人對我男朋友好好
我就會諗點解佢地會咁對我...
但你女朋友有無見過你屋企人？

有見過架...
每次黎屋企都買哂禮物
之前仲買過部IPAD比老豆
老豆不知幾開心.....

唉..

肥可以減
但如果又蠢又懶早啲飛啦
但肥得應該都幾懶

無話正常體重既人唔會病 萬事都講機會率架者
撇除因為生病所以肥 點解唔喺年輕新陳代謝率快既時候保持自己既體態 老咗好難減肥架
同埋女仔body shape靚啲個人都精神啲囉 呢啲都係講自己既念力做唔做到 我自問就唔會俾自己上6X kg囉

女朋友見過哂屋企人
但我仲未見佢屋企人
我個人就唔太介意佢屋企人點睇我
但佢應該好介意我屋企人點睇佢

佢真係除左肥左少少其實都冇咩問題架
肥我真係唔介意 唔知點解要無限放大佢
其實我都係肥仔一名... 不過有180 80KG

咁拍得拖實會care嘅，但係長遠都應該要講
可以同佢講你呀媽好容易受人影響，最近被啲三姑六婆影響咗開始唔太支持你哋拍拖，原因就...講唔夠高好喇，話佢肥女仔真係會hurt (最多隔一排同佢講個人瘦啲可能可以睇落高啲)
不過無論你點同佢講都好，一定要俾佢知道你唔會因為咁同佢分手，要比到信心同安全感佢
加油

佢同我真係一齊肥落去
由50肥到6X
我由60肥到80

可能我唔介意 佢都冇乜點理
最後就變成咁..

生得橫，睇落唔會太肥
我170 75 都冇邊幾個話過我肥
可能男人肥肥地唔太大問題啦

多謝巴/絲打既回覆
我而家個人其實好左好多喇
老母果邊我都繼續唔理佢算
女朋友果到我諗辦法同佢傾下....

我自己算肥架 有個肥仔波
但我真係唔介意女朋友身高身型 性格夾未得囉...
點解我唔介意我屋企人要介意..

唔鐘意d咩？

外表協會
話佢矮同肥 6X 157CM

你第日同女友老婆過世？
定係同老母過世？
咁都仲要諗？

我夾咗喺中間三年

好明白樓主
依家男友又係因為一啲事 令到我老母唔中意佢
對住更年期老母好大壓力 日日想洗你腦 出街又質問我係咪同佢出 又警告我唔好同佢過夜
佢嘅唔理智 佢嘅語氣 真係會令你好攰
有時直頭連另一半都唔想理 唔係唔中意佢 而係覺得佢令我有好大壓力
日日都好想快啲搬出去

我識到男朋友都只係通知我屋企一聲，唔會比佢地指指點點
佢地唔鍾意就少d見，但唔會比佢地影響到
其實成件事唔係樓主你問題，亦唔係你女朋友問題，完全係你老母唔岩
做咩要為你老母犯既錯而唔開心
佢鍾意叫你分手咪由佢叫，佢想表達意見咪由佢表
總之你就表明返你既態度：點都唔會分手嫁啦。唔知將來結唔結到婚，但如果真係岩既就會結，佢反對都冇用。最多以後搬出去大家少見d。
老母照叫，然後照返平時咁相處
但佢一講女朋友就當耳邊風，唔應佢，扮聽唔到
開開心心過日子

利申：由細到大都係咁同屋企人相處，大個左就冇管過我

我老豆兜口兜面話寧願我一世單身

多啲同阿媽傾下吧，一直冷戰都唔係辦法

不如放幾日假出去散吓心先
依家咁嘅狀況都諗唔到d咩解決方法㗎喇
放鬆吓先丫？

而家係你同條女拍拖，唔係你老豆老母同你條女拍拖，你自己鍾意就得，唔使理佢哋

不過我想知你條女係咪真係你老母講咁，肥矮柒先

話你女友肥矮柒
樓主你好靚仔？

好想睇下你媽寫嘅千字文，
可能佢寫嘅內容並唔係你所理解嘅意思咧？

其實巴打你講得岩
但我又想籍今次機會表達我既不滿 叫佢咪撚再講 再講我就唔撚理你
已經冇理2個禮拜 我已經開始習慣左唔理佢
因為係心最底我都真係好嬲佢 完全唔想理佢
佢真係第1個令到我完全唔想理佢既人

你地要長長久久
用時間證明自己選擇係對的

冇錢
搬唔到
我而家開始諗
如果我搵到錢 同女朋友租樓都唔難
基本上租樓2個人大約萬5應該有找 （連水電媒）
不過我唔想洗咁多錢係租樓到 我想儲下錢買樓

但因為呢件事搞到我想租樓 最起碼唔洗睇人面識

你男人180有80KG望落去都仲可以 女人得嗰157有6X kg真係會好似一個波咁
不過你嗜肥既都無咩好講

巴打，我覺得你如果你老母針住你條女肥同矮既話，你可以陪你條女做下運動啦，星期六日跑下步，少d食肥野，減肥真係唔難
矮既話我又唔覺，你同阿媽講話其實佢係普通女仔身高，因為係你高，搞到佢好似好矮姐，事實根本佢唔矮，再拎下隔離屋陳師奶個女唔高，三姑女婆個女又係唔高做例子
久而久之，你老母應該會接受

聽日又要返工了 唉
收工又要返屋企對撚住佢
同女朋友又要扮到好開心
我係屋企已經黑面左好耐 係黑到出哂面 因為我仲好撚嬲
每次諗起佢難聽既說話就好撚嬲
每次同女朋友好開心咁相處果陣 個腦不自覺咁浮左d難聽說話 然後就冇哂心情 唉

我已經打算叫女朋友星期6日同我去跑下步打下波
返工幾攰都要

至於矮 我老母會話自己算高大 佢161到啦
157=矮 冇得變
大把人15x 我呀哥女朋友都係152 佢都唔鐘意
152又唔鐘意 157又唔鐘意
我諗我要搵返個180既先得
到時又話佢唔靚 實有野唔鐘意

問心 我都覺得女朋友肥 （陳述 唔係批評）
我都想佢瘦d
因為呀哥下年年中就結婚 到時又要帶佢出黎比d姨媽姑姐見 到時先要打大老

好多謝大家陪住我渡過呢個大壓力既晚上，我聽日要返工我訓先了

連登有愛

冇朋友傾 唯有上網發洩下

同你老母講
老豆都未嫌9你又老又殘又煩，你嫌乜野
對成世果個又唔係你
咁鍾意睇樣揀人，揀過個老公呀笨

喂樓主
你阿媽有上連登呀

我係老母唔中意男朋友
唔係外表 係年紀
明明係我同男朋友拍拖
又唔係老母你同佢拍
你理咁多做乜
大家踏踏實實咁生活
唔開心果陣又有個人扶持下
點解仲要咁挑剔

男人老狗用女username

你真係好好 千期唔好同女朋友講
之前我見ex家長佢老母都係唔鐘意我
話我鼻高面有墨唔好
Ex係咁話佢呀媽唔鐘意我叫佢分手
個下聽完又無奈又傷心
最緊要係男朋友都唔幫我

生得唔靚有罪咩

家陣你老母拍拖定你
再嘈結左婚等做孤獨老人啦
哂鳩氣，駛撚理閪佢鍾唔鍾意
依家只係通知俾佢知

樓上做乜咁多人jer住女朋友肥呢個point唔放？
家下樓主都講明自己唔介意啦
佢條女咩身型關你地咩事？

差幾年？

難聽啲講句 老母對半世 老婆對一世 屌醒你老母

當然前設係你條女係好女人加會結婚再講

但係你唔解決老母嘅問題
問題不斷loop係唔會舒服架喎
除非你地可以永遠都唔見

你女朋友真係好樣衰？

你老母就有上連登

咁有共鳴睇黎你都係肥矮

人地高矮肥瘦關你撚柒事咩 唔通你係樓主老母？
就算真係伯母，咁你個仔條女高矮肥瘦關你撚柒事呀？又唔係你拍拖

欣賞樓主有主見唔愚孝 識講道理又識顧女朋友感受 一定會係好老公

加油呀樓主

樓主一定要堅持
但如果你女友知道實好傷心
盡量唔好比佢知道
如果唔係佢都唔知點面對伯母

咁唔好理你呀媽
定係你超靚仔眼大鼻高咀紅紅？
你呀媽好後生40歲左右？
可能你呀媽驚影響下一代
定係你女友個樣好豬
眼細 豬鼻？

同樓主面對緊一樣嘅問題，好明白有幾痛苦，又唔知點解決

男友父母都唔中意我，嫌我同男友同齡，佢地想個仔搵個後生5-10嘅女仔，等個仔老左都有嫩妻照顧

佢162 65kg左右？
可能腳粗粗 面肥肥果d
識著衫其實 遮到架
一個月減一公斤都唔係難事
叫佢加油

變態家長
同年都唔得
你地都過30？

好明白樓主
我老母又係唔鍾意我男友
經常講好多好難聽嘅說話
話我都算 又未見過我男友
聽完佢背景+因爲我去過佢到過夜就覺得佢一定係仆街
有時佢一論咀咁講真係心情煩燥到想揾窿捐
最大問題係好似乜都做唔到咁
唯有係到呻
為左另一半要撐住
希望遲下可以真正當到佢嘅說話係耳邊風
共勉之

得罪講句 第一眼唔鍾意係因為又矮又肥既話
條女都唔多掂
你老母都係為你好
一世人得一個老母
女就千千萬萬個
收手啦

樓主可唔可以又千字文同老母發表下自己感受企硬 唔會分手又唔想因為呢d野同老母傷感情

同一情況

都唔明點解係到呀之呀左

唔緊要啦 大家口味唔同
我都曾幾何時笑過人美極
拍拖拍落就知自己想要咩

見人見智
唔可以係靚 但我睇得順眼
人地眼中可能好樣衰

解決到我都解決左..
我呀哥9年都仲suffer緊

我諗住叫佢一齊減
可能婉轉d 叫佢每個禮拜日一齊打波 話做下運動咁

單眼皮
老母50幾

我好樣衰 不過有眼耳口鼻

點解佢咁表面，你係獨生？似係唔慣有第二個女人緊過自己，樓主好細個？老母仲同女朋友爭仔咁😂

絲打點樣捱過黎
其實我完全唔打算叫老婆照顧老豆老母
照顧老豆老母係仔女既責任 唔係老婆既責任
佢地唔舒服我幾忙都要去照顧佢
但唔輪到佢地比面色我老婆睇

157 kg 可能67了

耳邊風我仲未做到
唯有唔理佢
頂唔緊搵樓搬算

可能我口味係咁偏
以巴打既講法
又矮又肥係咪可以去人道毀滅

我呀哥試過
我收到呢篇野同呀哥當年收到篇野係大概差唔多
到而家一樣仲煩緊

我諗可能要同呀哥一樣
有哂後路佢就唔會咁多野講

有1個呀哥1個家姐

家姐唔同住 呀哥拍左9年下年結婚
樓豬25歲

咁你都知你老母係咁on9
唔係個別例子
又何必咁介懷
佢最多煩鳩你，唔通斬鳩你咩

剛30，佢地仲有嫌我唔夠靚，唔夠高學歷，份工唔夠好，話帶我出去會比親戚笑

我都想唔介懷
但我上面都講過
我女朋友成日都幫我呀爸呀媽諗好多野 我睇住佢為佢地諗咁多野果陣就覺得好傷心
至於老母 冇乜點理 不過始終都要修補返個關係

諗住就係咁
6月個fd屋企有租客搬走
諗住同佢友情價搬入去一齊hehe
如非必要都唔想搬走

絲打咩學歷 你bf咩學歷

我個case係一齊讀書識
非3大 8大內 大家都公屋
咁都有得唔鐘意

#1
你都有主見而且都實行到
有咩好呻
有D人注定成為歷史

好大壓力 想呻下

有咩咁不孝？
你讓步人地咪踩前一步
道理係你個邊你心軟d咩?
做番個男人唔好學你老豆

唔需要講叫佢減
放工話一齊做運動
話一齊想健康d, 同佢講話你想做gym做大隻仔
叫佢陪你

咁又慘啲
我老母開頭對我哥女朋友都唔鍾意, 又係話肥矮柒, 仲要禮貌嘢做唔足(有時冇叫人), 擺明不滿
但我老豆霸氣嘅, 一句"個仔鍾意就得啦! 我地唔好理咁多! " "唔好搞埋啲婆媳關係嘢" 就收咗我老母皮
而阿哥知道後, 都有私下同女朋友講, 禮貌嘢做足啲
而家相安無事

講真洗L同你女人講
你想HURT到你女人?
係男人就自己擔起佢
好仔兩頭瞞
將來大把野發生
你想你女人唔開心?你女人根本無做錯過野

我都係
唉
點解女朋友嗲我就叫姣？
叫我上佢度訓就叫淫？

仲以為自己開po

我認為唔服從聽話叫不孝
明知有問題，唔講由佢錯先係不孝
任何年齡嘅人都會錯，唔係年紀大就啱晒
你任佢錯誤澎漲，係害咗佢，所以糾正佢先係孝

如果真係想同女朋友一齊落去 反而唔好講 見你講到你女朋友咁為你屋企人 證明佢好在乎你屋企人對佢嘅睇法 亦證明佢好愛你 俾佢知道無好結果 首先女朋友心理真係會唔平衡 會覺得點解做咁多野都無用 對你地咁好都無用 一開頭可能會自責係咪自己做得唔好 慢慢就會覺得吃力不討好 好大壓力 唔開心 又自卑 與其係咁不如自己同女朋友開始養成啲好嘅習慣做下運動一齊減下肥 大家一齊進步 穩固你哋之間嘅感情好過 希望樓主唔好俾你老母動搖到你 可以珍惜你女朋友對你嘅好 最緊要你地兩個相處得開心舒服 你自己諗下失去左依家嘅女朋友 你將來係咪真係會唔後悔 搵到一個對你同屋企人好嘅另一半 唔係話無 但有幾大可能先？ 同一時間深入了解下你老母嘅想法 得你先可以為段關係做到野 你女朋友即使減左肥 你老母都會挑剔佢 其實你老母最大機會其實係妒忌 覺得有人搶咗個仔 當你地兩個有一個好嘅改變 可以帶多啲你女朋友見你老母 相處多自然會見到你女朋友係個好女仔

利申:絲打 親身經歷 係男朋友啊嫲唔鍾意我 佢又睇得佢啊嫲好重要 隨時會因為佢啊嫲而同我分手咁 好無安全感

明既 身邊有朋友同你情況一樣
可能仲誇張少少 直頭以死相逼要佢分手
同你唯一唔同大概係佢有人可以傾同會幫手俾意見

條友應該唔係佢老母
但係係成日借啲位SHOW自己有幾好, 係咁突顯自己嘅好處嘅人, 現實一定係勁八婆, 一有位入就踩人抬高自己
知啦! 知佢瘦啦!

我都係
不過好彩條女冇同我分手

係咪樓主呀哥講唔到位呀 你又試下先
你老母係咪覺得自己地位受到威脅 所以先唔想你地拍拖

我同bf都非3大，我份工前途仲比bf好啲，遲啲人工會高過佢，但佢父母覺得自己好有錢，話個仔咁有本錢應該揀個再好啲

樓主你而家做法已經好好，又敢遲啲搬出去，加油！

希望用時間打贏呢場仗啦

數吓女朋友啲優點俾阿媽 洗吓佢腦

我都認同唔好同你女朋友講
講完佢有機會主動提分手, 何必呢
樓主係好仔, 你女朋友都好乖, 假以時日佢會知架啦(例如老咗要人照顧果陣, 患難見真情)

我係你老母就趕9你出門口 cut你學費 由你自生自滅

佢好有禮貌
乜都做足 佢都唔鐘意
所以我決定直接唔撚理佢 同女朋友開開心心

所以我上黎9up下

衰啲講句，佢個仔係唔係高大靚仔又有錢先？佢對人地嘅外表咁有要求，佢自己又係點先？根本就係無理取閙。

因為有前車可以參考（我呀哥一齊左3年先帶返來 煩撚左6年）
所以我拍左拖3個月都帶返黎一齊見面
但一年之後佢都仲係咁 仲不時叫我分手
所以我已經唔想再帶佢返屋企面阻阻 唉

樓主, 替你難過, 手掌係肉, 手背有係肉 ...
無咩意見好俾, 加油, 祝你好運 ...

你咪同你老母講：乜你又好靚？

搵另一半睇自己感覺愛唔愛，
同埋價值觀啱唔啱長遠發展
兩樣都ok有乜問題？

我睇唔透

因為由你把口講岀黎
有d難知真相係點 唔係話你講大話
而係 可能你條女上黎食飯
但你咁岩去左廁所or無望到之類
條女就做左d野你媽唔鐘意 搞到印象更差

不如你試下同你媽真係坐低傾下
有無做得唔好既野先
如果你媽咪真係純粹覺得條女外觀唔好
所以想你地分手
我就覺得你唔需要咁做
始終對住個老婆一世既係你
你先係要接受既人
無必要理屋企人既睇法 (前題係條女係好 你媽咪野蠻)

我老豆老母知道男朋友住公屋 睇完相又唔鍾意
一開始個排成日都畀說話我聽，話後生女大把世界
使乜咁認真拍拖，又話要搵男朋友應該要搵個門當戶對 想說我分手
明明我覺得自己男朋友好好，仲好錫我
一開始真係屌都廢事
後尾愈講愈多真係好煩 有日忍唔住爆 鬧佢哋
直到見完男朋友真人老母又唔開心 覺得佢唔靚仔
跟住好真心問我點解會揀個男仔
樓主認真同老母講 點解鍾意女朋友
未必個個適合 但我講完之後老豆老母都無再煩住晒

100%老豆老母：
個仔一定最好 可以搵個好d
點解一定要搵個好d 唔可以一齊變好咩

我都25 業都畢左幾年 仲學咩費
cut我家用可以嗎

其實中間人呢個角色好重要，你真係要同老母講下，唔明就講到佢明，正常如果愛你都會愛屋及烏，你問下你老母愛唔愛你（雖然幾肉麻），盡量令佢明白你嘅想法，但如果唔係冷血嘅都應該可以聽得入耳？

女朋友方面暫時唔好同佢講住，因為都會有條刺，以後就一直都覺得自己係咪做錯，好自責，會比好多壓力自己。所以搞定咗老母先。

所以真係好攰了
返工已經好攰
係女朋友面前扮開心又好攰
返到屋企冇表情可言了
我呀哥一樣係 拍第7定8年都要佢分
我呀哥彩佢都有味

我都係
我仲要係夾住喺中間
兩方都唔中意對方
之後我就一有時間就叫佢地一齊出嚟食飯
食食下就慣咗
食多咗可能都有少少厭煩添
不過兩方都改變咗態度

已經係8年前嘅事
到現在老母都同意我應該娶佢
計劃緊結婚

最錯就係踩底老母
因為佢會覺得你唔尊重佢（無論佢有冇尊重我）
所以我通常都係踩底老豆
乜你老豆好靚仔咩
因為老豆唔會理

唔健康同要分手係兩回事
最多叫我叫佢減 唔洗分手下話

利申埋 我家姐153 都係60kg

有無叫你家姐分手

拍左兩年先叫你分手 你吾好叫你老母拜山先講

肥矮柒樓主做咩食得咁偏

半年前傾過
由於知老母冇咩板斧 都係講矮肥
自此都冇理佢
佢講矮肥可以 叫我分手就唔得
去到咩地步先要一個人分手

你都唔好理你呀媽，自己過得開心啲喇。

老母得一個，女朋友無左可以再搵但老母唔可以。咁大個人自己諗啦

攰唔係藉口
我2年前 182/60KG 瘦到成條竹咁
之後的起決心去改變
放工後1 3 5 做GYM
星期六日無野做既話會再去操

依加70KG 戒左糖份 做多左運動
成個人精神左好多 皮膚都好左
外形都好睇左好多

你女友15x 6x 真係超哂標
唔係你介唔介意既問題
衰啲講句 你老母講得岩

樣無得改變 但身材可以
我可以答你佢減到50kg
佢會變左另一個人
呢個世界無人唔想變靚

叫你女友認真考慮下減肥
攰唔係藉口

我好想有人明白我呀媽係無文化既人
講唔入耳

由小到大佢都係咁
細個再過份d 後尾大個左因為佢實在太on9 屋企冇人想理佢 佢先收斂下
但都分別唔大

辛苦晒啦 有咩講出黎啦

憎你一句：好仔兩頭瞞

做中間人好攰可唔可以唔做

至於親情牌結果都不敢想像
到時老母問返我愛唔愛佢 愛佢就分手..
都駁唔到

贈

好心D老豆老母幾廿歲人就咪咁唔化啦
仲阻鳩住個仔

仲以為係因為個女仔嘅性格職業行為個類而唔鍾意
外表就叫伯母去照下鏡先啦
帶多啲女朋友上去 成日見咪順眼啲囉
乜啲老母唔係鍾意細粒肥嘟嘟㗎咩

如果係單方面唔鐘意呢..

但你老母會唔會係咁比說話你聽
例如叫你分手呀 xxxyyy

如果個老母咁樣要脅你
你又問番佢: 老母 你真係愛我咩?

咁佢係咪減左先？
通常肥婆都係飲食問題減唔到
佢要令人接受自己都要付出架
你一味淨係怪人唔接受佢講到佢好無辜咁喎
唔鍾意肥婆唔止係睇落唔ok 一個人連打理自己代表健康都唔得已經fail

一定有啦 話唔高唔大隻
不過我家姐唔同住 洗閪理佢
block9埋佢啦屌 不過我老母唔知比人block姐嘛 佢wtsapp我家姐1個tick都知咩事啦

由第2個月講到而家

鐘意無原因.....

又唔係同你老母過世
自己鍾意咪得

咁睇你老母幾8婆款咁

革命黎 keep 住唔彩佢就啱
廢老一定要punish

咁似我老母
最好就日日唔出街添
我識親嘅個個都衰
唉cls

老母可唔可以比我屌 唔開心可唔可以比到支持我 唔係言語果種 係心靈上 返工唔開心可唔可以安慰到我 而唔係話佢個年代個個都要捱

你話會唔會呢
嗰時仲係大學生
Cut晒我所有零用
咪唯有做多幾份part time
唔係認叻
畀兩個你都重視嘅女人夾住仲慘過你單方面
仲要有一年以上

人地宜家係癡肥呀高15幾成67kg 知唔知個嚴重程度

我都明
我自己都想減
以前明明冇乜肚腩 而家大撚到成個西瓜咁
所以我約左佢星期6去打下羽毛球
希望keep到
但都要佢節下食

你問番佢，我條件好好可以吸引到其他人咩

係比佢體驗吓你女朋友感受啫，唔係好似你老母咁無端白事話人。
唔係佢點知呢句說話有幾難聽？
之後再同佢講女朋友優點 你地有幾愛對方果d
同埋個女朋友係我嘅 唔係你嘅

你老母d思想價值觀根本好有問題
老實講我係你真係會直接屌柒佢
同邊個人一齊係睇愛唔愛 唔係用條件去決定
如果你有家姐細妹 我肯定你老母會叫佢搵有錢佬算

就係當初既天真搞到我以為見多就順眼
唔係架 見多係唔會順眼左
拍左2年見左10次以上啦

Agree
睇哂成個post 樓主一味係到話自己老母點點點
最實際既方法就係叫你女友減左肥先

你老母麻煩 可能係事實 但改變唔到
你女友肥 係好撚肥 都係事實 但可以改變到

你咁既諗法證明你內心唔夠強大，香港典型既男人諗法

閣下揀女友係咪都係睇人生經驗？
50歲一定岩你 性經驗又豐富

我覺得無結果既談話都可免則免 受夠同佢講道理

你屋企好有錢？

男人真係好天真
曾經聽過人講
呀仔鐘意呀媽就會鐘意嫁啦
我真係笑而不語

你要做既係改善你老母既思維

佢依家覺得你女朋友同佢爭緊個仔 唔係你死就佢亡

你依家咁做佢會更加敵視你女朋友 唔會真正解決到問題

發洩出黎會舒服啲
唔好收收埋埋屈係心

我覺得
你女朋友可以減吓肥先既然伯母咁睇外表嘅話

想睇佢篇文

佢都試過減 跑步2 3個月都冇成效
肥唔係原罪 性格好我鐘意未得
點解一定要一個人減肥 一定要我同肥人分手
逼我做一樣野 逼佢做一樣野對大家都無益

佢日返12hr 我日返14hr
講真邊會有時間

打羽毛球有撚用咩
一齊去做gym啦

一星期做一次運動 減到2046都未減到
無決心 無恆心 唔會成功

放工後約埋一齊去做GYM啦
兩個人去做 好易keep到

放工後比你更加攰既人都有 一樣堅持到
踏出第一步好重要 堅持落去更加重要

遲早玩完 我就係成功例子 女友老豆老母勁憎我 到分手前一個月比我親身聽到 佢當面話唔like我 原來女友夾左係中間好耐 但唔講 最後為左呢d事嘈交 佢同我分手

婆媳關係 永遠都唔會好

睇到呢段 想知你仲想點
已經有個咁好既女朋友
你係想攬住個老母過世定攬女
娶老婆係睇內涵唔係睇樣睇外表
過多十年廿年 又點 一樣人老珠黃

覺得你女朋友好慘 真心付出
換黎既係俾人笑肥閪豬閪
你係男人就屌下老母啦
連自己條女都保護唔到
老母唔係大撚哂 野蠻既一樣可以屌

巴打唔洗驚，大把同道中人
人生係你既，想點過就點過
我覺得盡量避免你女友同老母接觸好d
驚係hurt到條女呀
你呢d老母
就算你揀左佢而分手
佢都會當係理所當然

樓主加油

過來人樓主加油
我老母同男友見過一次面
之後就係惡夢開始
老母第一眼就唔鐘意我男友
之後不斷叫啲親戚叫我分手 又不斷人身攻擊話佢
我日日番到屋企就吵架 好少事都會嘈
又限制唔比我出去過夜 十一點前要回家 否則鎖門唔比入
嘈到我精神有問題 晚晚係到喊
番工集中唔到精神 成日做錯事打錯字

我鬧9佢搞到我有精神病 比人炒 要睇精神科醫生 佢先靜少少
但男朋友呢個話題都係禁忌話題 唔講得 一講就出事

不過最近我自己搬咗出黎 同老母無聯絡
一身輕鬆晒

唔好用把口講
直接的佢一齊去做 搞掂

其實一個point
佢係咪驚你地第時生出嚟個bb好醜樣?

恭喜
同男朋友同居定點

老母呢啲嘢呢
唔屌係唔化㗎啦
家陣條女係我定係你㗎?
再嘈唔撚俾家用佢

你點可以咁樣話你啊媽⋯⋯⋯

Btw如果你真係好鍾意佢嘅話，你嘗試叫佢係你媽咪面前做多啲好嘢，又比佢見到你女朋友嘅內在美，可能會加分。

我都試過, 然後兩邊都係度嘈你, 好大壓力, 成日喊, 真係會有病

係你搞到佢咁肥搞到你老母唔鍾意喎
將佢變返以前咁瘦威俾老母睇都好應該ja

但樓主老母又唔係仆街果啲
只係唔鍾意佢條女肥ja
問題好簡單咋喎

同老母講佢屋企好有錢，即刻收皮

巴打我又係前幾日先第一次見我條仔老豆老母，好搖驚佢地唔like我 個陣心理壓力真係

呢個真 後尾係點轉返好？

當然肥係要減
但唔係為你老母啦
一直肥落去都唔係辦法

就算想佢減肥都可以用好聽啲既方式講，而唔係叫個仔換咗個女朋友
萬一樓主娶咗個高瘦老婆，點知第日可能有卵巢多囊症之類肥咗好多，唔通又聽佢呀媽講同老婆離婚？
伴侶係自己既，同時亦係人地既仔女，根本樓主呀媽就係有問題想管住仔女既婚姻，呢種人就算比李嘉欣做佢新抱都有嘢挑剔，婆媳糾紛係必然發生，樓主要爭氣啲第時同老婆搬出去住

女友老母好憎我
拍左3年果時都仲會叫我女友揀個新既
跟住慢慢用時間沖淡佢既仇恨

2年前開始新年會叫我去拜年
上年開始家庭聚會/過時過節都會叫埋我
最近仲暗示我幾時結婚

我用左6年時間
成為了有得食雞翼尖既男人

個標題應該改做老母唔鐘意肥女朋友, 6x kg 都真係肥, 就算你媽同你唔介意你女朋友個外型, 但為左佢健康, 都應該鼓勵你女朋友減喇

有錢佬=正解
不過冇撚理佢 搬埋出去洗撚睇佢面識

得罪講句，伯母都係為條女好
但樓主下下當老母係敵人咁

拍拖一個月即飛「裙腳仔」男友 女網民力數10大過份事跡籲提防

驚自爆 比過呀哥家姐睇
佢地都有間中睇連登

4月1號開始啦唯有
呢個禮拜有野跟緊 14個鐘都走唔甩
利申audit9

肥都減埋先係令老母心服口服呀樓主
快d同條女地獄訓練
戒口+健心好快見效

我未講左屌左年幾
屌到攰 下下撐到咁衡又改變唔到咩
我覺得巴打講得係好岩 減肥真係最重要..

姨媽姑姐好撚多野講
但明明佢地自己仔女都未拍拖 書又唔係讀得好 又唔見我話佢 講緊真係dse得5分內果d

你睇錢7 佢老豆老母都唔係好曳姐

老母講啲野同你父母講嘅一樣
老母離過婚 就成日話唔想我行佢條路
仲叫我唔好咁認真 玩玩下好啦
我心諗 咩人先會講呢啲嘢 教個女咁唔負責任
同埋又叫我玩玩下 你依家咁緊張做咩啫

唔比家用家變都似 唔比家用解決唔到問題

聽左咁多巴打意見 減肥應該係唯一出路

減肥靠食野入手
只要控制住calories intake
食返啲唔油但飽肚既野
唔做運動都一樣減到
"冇時間"唔係藉口

做齊了
屋企買禮洗碗都齊

我仲記得第1次帶佢返黎 佢緊張到差d嘔

方法用錯哂
我受唔落呢套
佢唔係叫我叫女朋友減肥
佢係嫌人地肥叫我分手

如果佢叫我女朋友減肥然後我屌佢老母再開post 我一定比各大巴打輪住黎啪啪聲

呢2年大時大節都有叫佢上黎 唔知係為左面子為禮貌定點
但次次上完黎都冇進展 所以我想放棄唔帶佢上屋企了

之前初戀呀媽兜口兜面同我講
我太矮唔配佢個仔
以為條仔會幫下口
結果望一望我閃閃縮縮咁

結果過左一排就分左手
自此好憎群腳仔

利申：158cm 佢175cm
佢而家條女仲矮過我

其實佢地個年代可能真係咁玩
但而家唔係咁玩啦屌

巴打 我真係好想減 （拉埋佢去）
你有冇咩建議

我打算1個月2kg
13個月後呀哥結婚
我想佢瘦到50kg 我大概65 60
咁到時真係fit哂

好奶彩我相反
我中伏中左咁多年我已經冇再聽老母講野
入u揀咩科我都係揀完入完先通知佢
費時佢叫我入n展 又話n展好 又x又y我唔係踩底n展 但我數好撚廢 我一家讀唔到）

無用的 你老母唔中意佢係無可能改變到佢睇法，你地結左婚，你老母只會更明目張膽蝦你女朋友，到時婆媳關係仲煩，你女朋友只會仲唔開心

真係為個仔好為條女好唔會叫人分手啦屌
間接提醒吓未算囉 點會咁樣講咁難聽
唔顧條女感受之餘 更加唔理個仔感受

仲講埋面相呢d19理由，你話你老母係唔鐘意
條女性格價值觀就話啫
但佢係直接同樓主講因為人肥矮柒 所以要分手

真係上面啲人閱讀理解0分
樓主老母嫌條女矮同其他嘢添呀，仲叫佢地分手，呢度都反映樓主老母on99
你地兩個係需要做多啲運動同食得健保啲既，同時都盡力令樓主老母接受女朋友，唔得就咪撚再理佢賺多啲錢搬出去算

無追曬 Post，但我想認真同你講拍拖係兩個人既事，但如果你地有心將出一齊成家立室就會係兩家人既事。
我有個朋友親身經驗，佢同女朋友一齊個時女方老母極度唔喜歡我朋友，直到去結婚個日都係黑口黑面個種。個原因不外係個男仔學歷一般兼打份牛工兼無家底無出息，而女方屋企又叫有小小錢個種 (幫到兩個女比首種)。千辛萬苦佢地終於結婚，係個日我係做伴郎，睇住個外母全程黑面句句有骨。
雖然最終都順利完成，但我朋友成日都同我講一返去外母到食飯就好多有意無意既說話。
你真同你女友要有呢個覺悟

其實我再拋開個人黎諗
只要唔好比你男朋友同你屋企人見面就得
當初我呀哥建議我早d帶佢返屋企認識就唔洗煩
點知換來既只係早d比人煩

減肥最好慢慢黎
俾個身體適應
飲食控制加少少運動
我無跑開步 平時都係間唔中係屋企做下啲減肥操
夜晚食半碗飯 多菜少肉
加油💪

老實講
結左婚就係我老婆 地位同老母一樣大
佢蝦我老婆 茶都唔撚同佢飲

以為自己開post

好彩我唔係群腳仔

成效如何
2kg per month應該唔會太難？

樓主好男人堅持住
唔好俾任何人傷害到條女

你老母呢d類別真係不宜生仔 好彩你識諗

你老母控制慾強,呷醋

當撚左2個仔係佢老公, 要管住,宜家有其他女人叉隻腳埋黎, 佢MASTER唔撚到你兩個, 緊係激到紮紮跳

你千萬不要係你老母面前幫你女朋友講說話,佢只會更憎你女朋友,覺得佢洗晒你腦,個仔MOLAMOLA

更加唔洗將你老母D野講比你女朋友知

平心而論佢出發點係為我好
但呢啖氣我忍唔到
減我會減 但唔係為左我老母
係為左我同條女第時既將來

有冇得睇下份千字文?

一睇佢打d字 就有把八婆聲出黎

一半半啦
我老母之前都唔係好鍾意我男朋友
覺得佢襯我唔起
我都有思考過點解佢唔鍾意我男朋友
宜家我男朋友好努力咁做緊啲成績俾佢睇

我最肥果陣有75 16x 高
有試過食減肥藥同跑步都唔work
兩年前仲係68kg左右
依家就55，56
1-1.5kg 一個月已經唔錯
減肥減得快未必好
最緊要係堅持

睇下佢係咪日日出街食浸住油嗰啲碟頭飯之類既野啦
揀返啲清淡既食 問唔中食下粉麵 食茶記叫餸就蒸煮既
食多啲菜同生果填飽個肚
零食可以照食 唔係既話好快放棄架喇 唔好食太多 計住calories咪得
減唔到通常係太鍾意食煎炸油膩野

搬我有能力喇
不過我想儲錢買樓

減肥學呀木話齋
我會搏命架喇

你收皮啦
又唔係作奸犯科
人地揀咩人做男女朋友關你咩事

咁你好好珍惜你男朋友啦
有時唔係話想唔尊重 反對老豆老母果d
但有時佢地d濕尻諗法係講極都唔會化
你同佢地講清楚，佢地仍然要迫你嘅話
你未唔好理 男朋友係你嘅

你朋友勁撚到
我真係無呢種覺悟
如果比我聽到我老母係女朋友面前講野有骨 我會忍唔住
一黎傷我女朋友心 二黎好撚失禮

幫唔到你 但係比粒正皮你支持下你

我喺forum發表意見又關你咩事
收嗲啦

我打算唔再比老母見條女
除非佢開聲
開聲我都要諗諗

好感動,你係一個好男人..
大把男人叫個老婆/女朋友 : 忍下/個個我阿媽黎想我點

唔明點解呢個年代仲有咁多萌塞父母

到底係為自己仔女好定為左威比親戚睇？

驚自爆
比過呀哥家姐睇

祝你男朋友成功

你嚴正向老母聲明一次後不再回應佢D問題/指令

佢死纏難打都冇用就會笠水....

其實我覺得7565都無所謂
但健康真係好緊要
巴打們都講得岩

絲打都係少肉少飯多菜？ 日日都係咁維持2年？

佢日日午餐食蒸飯 早餐有時冇食
晚餐食好撚頹 隔夜飯

佢好少食炸野油野
都唔知點解會賬左咁多

好明白你個種壓力有幾大
我老母依家會偷睇我電話 佢以前唔會
出耐啲街又問我係咪佢出去
點解父母要用佢地把尺去度子女嘅伴侶？
一個幾好嘅人都會被佢地挑剔
有冇諗過我會幾痛苦？
好辛苦 又唔敢同佢講

巴打你都得架
最緊要俾你老母知道有做嘢
同埋唔好硬鬥硬 對住老母哩啲一定要用軟功 如果唔係佢只係越嚟越憎你條女
記得我講嘅嘢呀

你叫人收手/分手
唔屌得呀 on9 仔?

因為我自己都忍唔到
我女朋友eq比我高
佢忍到我都未必忍到

有朋友嫁咗去外地 租佢間房住住先炸
又唔想打搞男友屋企人
因為以前屋企無房 依家有間房
真係好好多 有自己空間好正

係阿我維持兩年晚餐都係半碗飯少肉多菜 成日同屋企人講煮多啲菜食
主要都係夜晚控制飲食 其他都正常
照食m記 薯片零食 （次數一個月3，4次）
係少飲水

樓主你係同女朋友拍拖定同老母拍拖？
同女朋友就唔好理咁多

為何還害怕 若覺得這樣愛
尚在計算他又是誰 可否愛
旁人哪個 接受這種愛
明明絕配 犯眾憎 便放開
永遠的忍耐 永遠不出來
世界將依然 不變改

係唔係住埋一齊呀？
係就結咗婚之後搬，等佢死
其實你都冇咩可以做

威比親戚睇啦扮明
我呀哥家姐都3大
得我8大
親戚入面得我地屋企入到大學
佢威左好撚耐啦

但後尾堂哥搵到個有錢老婆食拖鞋飯
fulllpay買樓 我老母肯定好眼紅

唔洗諗到咁複雜 減肥最有效既方法就係兩個字 堅持
佢之前有跑過步既 咁就由跑步開始

跑步一星期3次 每次1個鐘 (時間就像乳溝一樣 擠一擠就有了)
星期六日放假 可以抽1日去行山
基本上咁樣運動量係足夠

之後就靠飲食控制
戒糖份(好撚柒重要) 少油少鹽
小食呢類垃圾食物 你掂都唔好掂
三餐份量要減少 食到8成飽就夠
食野果陣慢慢食 比個大腦知道自己飽
一日飲夠10杯水

堅持到1個月 你會開始見到成效
1年後去到50Kg 唔係難事

堅持唔到 神仙都救你唔到
減肥無速成 無捷徑

你點比佢偷睇到
我lock哂phone 佢冇可能睇
不過佢都唔會 因為佢由細到大都教我唔可以睇人d野
如果佢睇我一定屌撚死佢

我諗樓主唔會想搞到咁

如果只係介意你女友外表大可以唔理

早餐食生果
午餐淨食一個6寸subway,
晚餐係屋企食冇得控制食乜 但自己節制

上次因工作關係捱左一個月 瘦左十幾磅

我得件事掉淡下
然後默默地去減算
我仲有13個月既時間

其實我讀u果陣減過
當年85 跑下步節個食就70了
不過返工好攰 大壓力 瘋狂進食

我明
我同過女友去一個月旅行 relax咁去 日日beach呀bar呀西餐廳呀
好舒服 好似同居咁
不過1個月後就

係阿 佢地仲要淨係聽我老母片面之詞
一搵我就話我做咩咁曳咁唔聽話 激親老母
你地有無諗過我日日受幾大壓力幾大折磨啊
同佢地wtsapp嘈左兩三次之後 我無再理佢地啦

其實你老母唔鐘意果個人 果個人呼吸都係錯 何必比你女朋友太多壓力叫佢改變
反而我覺得樓主係要學識say no

其實如果假意話分左，但繼續拍又得唔得? 我試過，不過要留意佢可能會偷睇你電話or其他野

我有期用多咗錢
想比少啲啲家用
差啲家變

等佢淡都係好事
但唔排除你老母會挑返出嚟講
如果佢有心挑釁你/挑返出嚟講
你記得要忍住唔好發火 敷衍吓佢
果時我都係咁
你可以同老母講話佢減緊架喇得架喇果啲
短時間唔好叫佢哋見面住

另一方面可以巴結吓你老豆 睇吓佢幫唔到條女講好說話
減肥果度 你都要節制吓 為咗你條女着想
大家一齊減啦
我反而壓力大會食唔到嘢會瘦好多

我同女朋友講下先
都係要婉轉d咁講
我減肥應該唔難 因為我減過
但佢話佢跑完步都減唔到 我有d擔心

就算你日後個老婆唔係依家呢個女朋友都好 但記住拍拖結婚既對象都唔係你老母 佢鐘意唔代表你鐘意

同住

錢嘉樂咁都唔曳 唔好玩啦

明白
我飲水真係太少
飲茶多 日日都津路900
1個鐘我未必pickup到
之前可以1個鐘 而家睇我要慢慢黎

寫番篇千字文話你老母肥矮柒
字眼要一樣 冇多冇少
俾佢感受下最親既人討厭佢既滋味
咁佢先知你幾難堪

好彩我同親戚係唔撚熟
屌9佢地都冇咩野
佢地都唔會同我講咁多廢話

佢地自己仔女都其身不正啦

我又唔想
點解拍拖要拍到偷情咁 係拍我就光明正大拍

老年人對外觀要求通常冇咁高
但連佢地都彈的話 就真係。。。唔係咁討好

唉最衰都係我
成日搵佢食晚餐 錢銀事小
減肥事大

老豆唔巴結啦 呢個男人無得救
有得救我叫老豆一野收佢皮未得

化妝變靚d出發點係好，但我覺得唔需要去為左迎合人地而去做任何改變，除非自己想改變啦

如果突然叫女朋友變靚d同減肥， 對方會點諗? 佢只會覺得你唔係真心中意佢，適得其反

都唔係太差姐
但錢7真係過份左少少既

呢d野要傾，要講道理咁鬧
你越冷處理你阿媽只會情緒上覺得你幫住外人，唔會覺得係自己問題

行唔通

照你邏輯 樓主開po又關你咩事呀
捐返入你老母個西啦on9仔

老年人對人地老婆外觀要求唔高
但對仔女唔同
我呀公睇我條女塊面 權骨添

加油阿

初初係辛苦啲

雖然無追曬啲post
但都支持你，唔好放棄
身邊屋企人係咁煩住叫散係幾辛苦
兩邊都有壓力
一來又唔想俾你女朋友知道
二來又同阿媽關係越來越唔好
撐住啊

我岩岩好調返轉，我女朋友家姐同老母都唔鐘意我

減肥其實佢同我都提過下
我見佢想我先叫佢去
結果佢唔想去我逼佢未仲衰
我諗緊計婉轉叫佢去減下

你老母有叫佢上黎就一定要帶
我當初頭幾次去，都係無咩進展
記得大時大節送禮體面啲，唔一定貴就好，你父母鐘意啲咩就幫下男友揀果D
好似我女友老豆鐘意食甜野，例子: 我就年年月餅都買唔同牌子，佢地老人家未必識新牌子，但好食既話佢地會好開心

其實我依家同女友父母都無2句
不過我打親戚牌，同女友UNCLE/AUNTIE 算傾得埋
而女友父母同D 親戚好CLOSE
所以去到聚會，就算無直接進展，但同女友親戚傾下計，都間接增加好感度

同埋女友都想係我呀哥婚禮著得靚d
佢d衫唔岩著了 grad din衫

我覺得唔理佢可能仲好
因為平時我一定會駁佢屌佢
今次唔覆佢佢應該知衰

差唔多情況, 都去到談婚論嫁階段
都知我一定會娶佢, 大家都認定大家
偏偏我老豆老母就每次見到我女朋友就黑口黑面
我唔叫女朋友上黎食飯又問我佢做咩唔黎食飯
人地黎食飯又黑晒口面好似人地上黎痴餐咁

我平時去女朋友屋企同佢老豆老母食飯
人地屋企人都好鍚我, 好好禮貌
一啲都唔似自己屋企

後來頂唔順, 加上又就黎結婚
搬咗出去就算

其實唔洗啦，佢會唔中意

相反我覺得你應該係你媽媽方面著手，畢竟你女朋友都願意同你屋企人相處，只係你媽媽不喜歡

巴打撐住
如果我女朋友知道左一定好唔開心

如果準備結婚 有共識我都搬出去
但言之尚早

一日唔減肥佢一日都唔鐘意

i mean 你需要主動同你媽媽溝通，

如果你媽媽係嗰種會放低手頭上嘅野同你have a real conversation嘅人，咁就恭喜你，你可能都可以改變到你媽媽對你女朋友嘅睇法，因為如果其他人講嘅野可以改變到佢嘅想法，你都一樣可以

有lock呀 佢咪睇電話lockscreen 既message preview個到
個日我番到黎屋企跟住我行開左
佢問我做咩打唔通比我 我是旦話電話冇電
佢之後話我見到有電喎 (姐係佢入我間房，係我個袋摷我部電話出黎睇)
個刻我覺得好受侵犯
再之前有次 我又係行開左
男朋友打比我 我老母就即刻沖去睇邊個打俾我
佢之後好惡咁質問我 男朋友做咩打比我
我咪話 關你咩事
日日係屋企提心吊膽
唯有係呢到圍爐
明白樓主呢排同屋企人面阻阻好辛苦

real conversation....
講過架喇 佢都係叫我叫佢去減

認真
買過一部電話
我有3部 不過係for返工用

同佢地講道理太攰 做d野避開佢算啦

佢講過佢瘦佢先會中意?

佢呢一刻係咁講
但唔知瘦左會唔會

其實總結減肥係好辦法... 但要plan下先得

我比唔到意見 開心就繼續啦

試下帶個男人返屋企 好快你父母會鍾意返你個女朋友

我阿媽以前都唔鐘意我男朋友，但係後來食多幾次飯，見到佢有禮貌，個人又傾到計，所以最後都接受咗。
你或者可以試下比佢地見多啲，耐咗可能就會比你女朋友嘅內在美打動到。

係呀
肥係唔好睇
但都唔好講到連拖都唔可以拍咁惡嘅

同老母講
我屌你老母呀

你老母嫌你女朋友肥矮柒咪算正路

我老母嫌我條女有皮膚病唔可以入廚房明火煮食

你唯有少啲帶女朋友返去, 多啲出街

我都好驚有樓主依個情況
不過係我女朋友老豆會唔鍾意我
所以唔見住 二人世界最好

其實時間夠耐 打風都打唔甩再見有乜所謂

睇得出你好重視你女朋友
亦都唔係完全想同阿媽斷絕關係

既然你阿媽暫時都係不滿佢肥
咁就同你女朋友一齊減肥啦
你都話你女朋友想喺你阿哥婚禮到著靚啲，咁宜家睇下有咩靚衫，俾個目標自己
最重要係你要俾佢知你係喺佢嗰邊，一齊減肥，一齊變靚變健康，而唔係因為你嫌佢肥
工作忙大家都明，但唔可以下下攞黎做籍口，最基本從飲食入手，運動就慢慢加上去，一黎就激烈運動個人會負擔唔到，亦都會討厭咗做運動
同埋宜家好興咩每日幾分鐘嗰啲運動，就算減唔到磅，外形上都會靚好多
減肥最重要堅持，有心要做一定做到

至於阿媽嗰邊
話哂阿媽就得一個，唔通成世都咁咩
試多次冷靜認真咁同佢講你嘅立場，亦都講埋你其實唔想同阿媽搞到關係咁差
佢之後仲係叫你分手/話你女朋友，你就無視，講其他野就正常理佢
鬧返佢轉頭只會令佢更加唔中意你女朋友

成功減肥佢都唔滿意嘅，就到時先算啦，至少你努力過

好明白嗰種想喊但又冇得喊嘅無力感，樓主你要加油呀，既然搵到個咁好你又咁中意嘅女仔，要好好珍惜呀

真係咁樣衰咩
肥矮柒

樓豬初戀？

樓主伯母實係又靚又瘦

總係有野俾父母挑剔
我哥女朋友 樣身材都唔錯 性格都幾好
就話佢搵唔到錢
痴線

自己中意就等
屋企人如果真係錫你
後面就會唔介意

其實你啊媽可能睇到一啲你睇唔到嘅缺點
一般女人特別上左年紀都buy娶妻求淑婦

搬走，同屋企人斷絕聯絡一排
之後佢再提起就繼續斷絕聯絡直至屈服為止

分享小小個人經驗
我男友老母有一次係街撞到我地拍拖
於是就一齊食飯
成餐飯都讚我(唔知扮野定點）
但我男友起初話佢媽咪好中意我
第一次食完飯返到屋企都有讚無彈
但後來佢媽咪知道我住公屋個咀臉就變哂了

係呀屌你老母
佢都有話條女唔係有錢女

你幾歲

放棄老母啦屌

好彩我唔係有錢仔
條女又唔係有錢女

淑婦黎計佢係一流架

你可以喺你老母面前爆喊
一來release 你壓力
二來俾佢知你好大壓力
嚇佢一個措手不及

男人老狗係老母面前喊 我真係做唔出

呢啲同佢鬥屌真係冇用
咁佢只會更加唔鍾意你條女
覺得明明本身母慈子孝
但識左條女之後你為左條女屌佢
仲唔撚係因為條女係你耳邊唔知講啲咩？

唔好講
以前男朋友同我講佢朋友唔鍾意我
真係好唔開心
心諗我對你咁好
只係佢地睇唔到就要抹殺左?
果條刺
果種耿耿於懷，到分手果刻仲係到

你講左
你叫佢點面對你父母?
如果佢再努力啲都得唔到認同
佢只會更難過
到時你仲要承受埋女朋友嘅負面情緒
對大家都冇好處

我明
我之前都係咁
結果捱左一年都係收左皮
而家呢個我又中意我媽又ok
成件事順暢左好多
出多陣街都都唔會嘈交

你阿媽覺得人地搶左佢個仔，自然睇乜都唔順眼架喇。你唔好同你女朋友講你阿媽唔鐘意佢，佢始終係無辜，如果佢覺得你阿媽d態度面口差，你就話你阿媽更年期就算。
到你阿媽嗰邊，始終係阿媽，你咪普通同佢相處算囉，唔好提女朋友乜女朋友物，你越提佢就越呷醋，會越黎越反感。
總之講其他野ok，佢講你女朋友你就唔好出聲或者話佢知你有分數，叫佢唔好再講喇。

有啲阿媽係咁，覺得個仔係自己個人物品咁，個仔拍拖就覺得自己個仔比人搶左，覺得湊到你咁大就有權決定你同邊個一齊唔同邊個一齊

老人家好易氹咋喎

請佢地食蛇齋餅 廣東二日遊就收買到佢地啦

過來人
你啊媽唔鐘意佢係不變既事實
不論你女朋友做啲咩
E.G減肥、扮靚
你啊媽都可以繼續搵野黎講

我支持你而加唔好同佢講野黎去表達你既不滿
等佢知道自己唔可以得寸進尺
你同佢硬碰硬=佢覺得你比個女迷惑、不停嘈
你對佢軟=佢覺得自己岩哂、你比佢食住
所以唔好理佢就最好選擇
佢自己講啲不合理又傷人既野
唔止傷害到你女朋友 仲傷害埋你
佢需要為自己亂講野負翻責任

最後
我覺得同你女朋友講比較好
一黎你個人會輕鬆啲
二黎可以一齊分擔
女朋友會唔開心在所難免
但你而加咁樣壓住都會好辛苦同唔開心
佢都會受到你既唔開心影響
你同佢講時記得要講埋你唔同意你啊媽既睇法
同埋你點樣維護佢既形象
咁樣佢個心會好受好多

點解無人回覆點氹老母

根本氹老人家好易

25

咁易氹就唔會有婆媳糾紛同港女出現
就唔會有女人係唔講道理呢個金句
而加既港女=將來既老母

可以點氹 請指教

就咁睇其實都好多人同我一樣
共勉之

老母鍾意男朋友

你同條女拍緊拖定同你老母？ 自己諗

講真157 6x真係有d肥
一般女仔呢個身高都係大約50kg到
矮就無得改變架啦 肥可以減
如果你女朋友肯減減肥起碼俾伯母見到佢有少少誠意丫
始終老母係一世既 不過好多時初初個老母都唔鍾意 但結左婚之後就會鍾意 我見唔少都係咁

你記住一樣野
而家係你同你女友拍拖
唔係你老母同你女友拍拖
唔好俾人影響到

直接同你老母講叫佢成熟d
你始終有一日會娶老婆
生兒育女，成家立室
好似而家父母同你咁
佢可以一係揀多左個女，一係少左個仔

btw支持你 但有時你講6x kg 61同69都差幾遠

唔係～但唔好生仔

難得樓主咁重口味 是但啦～

真係有冇會care個仔既女朋友住公屋定私樓既咩

點會無
成長環境已經唔配佢個仔
當然佢個仔要係私樓啦

食多幾餐飯
了解多咗自然轉好
除非你條女本身真係好唔識做
但唔識做嘅女你都應該一早頂唔順飛咗佢喇，係咪

點解會夾住喺中間？
因為兩個都中意你囉
同時即係話只有你先可以幫到佢地兩個化解

佢地唔願意都好
畀啲誠意出嚟
自己出錢請埋佢地兩個
食飯時識睇面色開話題
不過正常嚟講老母都做咗咁多年人地老婆點都識做呢啲門面嘢嘅，尤其上代嘅女人
係要睇住你條女多啲，始終佢一定緊張過你老母好多
初初你係會攰
咁就要考驗下你本身有幾中意條女喇

帶條仔番去見家長 睇佢要肥矮柒定多個仔

無追開樓主post 唔好意思
不過我淨係想講
有時人都應該要堅持自己嘅決定
咁先唔會有遺憾
我諗你分咗手之後 應該會後悔莫及

拍拖嘅係你 唔係你老母
佢亦唔應該將佢嘅諗法強加你身上
唔通你係佢附屬品?傀儡?
就算佢對你有養育之恩,亦唔代表佢可以唔尊重你嘅意願

跟住要睇你到底有幾堅持,好多時並唔止家人可以影響到你地嘅關係,如果e一關都過唔到
莫講話下一關

你好自為之

呀媽之前都好唔鐘意我前男友
知道佢又無錢又無學歷又係地盤猛鳩
成日話我可以搵個更好嘅 點解咁嘅牛屎佬都鐘意
佢大時大節都會比錢我媽用 對我屋企人都唔錯
不過前男友就唔知嘅
就算屋企人幾唔鐘意 我都理得佢地 由佢地講
但最後都係分手收場

而家老公 屋企人十分滿意
雖然都係地盤猛鳩 但大學生
唔知點解佢地會覺得讀到大學就好威威 講出嚟都響啲咁
未結婚個陣係咁問我地幾時結
我成日係屋企人面前話我老公
我老豆就會啤住我 話我小心鬧走咗佢

依架剩係女朋友已經咁撚緊張

你依啲撚樣將來一定係聯同老婆呃自己老豆老母錢再趕佢地岀街果啲人

等你第時女朋友又散左，朋友又無，邊個陪你過時過節

佢好有錢咩??

咁咪唔好番囉
自己呀媽都唔專重自己睇唔起自己老公
番去食飯做咩?
你讓步番去人地咪踩埋黎

有啲咁嘅老母真係慘

咁咪你戇鳩
你條臭閪有咩咁巴閉要個男做咁多嘢就係要得你老母認同
做你條仔真係慘 你同你老母個閪鑲金呀？

既然你講到女朋友咁好，你就更加唔好受你啊媽影響
不過都唔好同你女朋友講太多你媽咪既事
我之前都試過對方屋企人唔鐘意我，真係好傷心，ex個心又企係屋企人嗰邊，最後我真係接受唔到將來要對住佢啊媽一世而提出分手。其實個男仔真係好好，但我真係接受唔到佢啊媽
希望樓主你可以係你媽咪面前保護好你女朋友

傻仔黎既
佢出發點係為左你好?
為你好依個point佢呃緊自己呃緊你咋

你估你帶第二個番黎佢無野嘈
你呀姐呀哥另一伴佢無嘈過

"為你好"根據就係糖衣毒藥

關你撚事咩
我男朋友不知幾幸福

我咪又係一樣，男朋友老母好撚僧我，仲叫我男朋友一係揀我，一係就揀佢，如果揀我就要斷絕關係
之前新年跟佢翻鄉下拜年，仲屈鳩我有搏佢嘴
好彩我男朋友都話呢啲老母要唔要都擺，完全唔會深入去了解一個人，淨係識睇外表
新年嗰陣話我仲話埋我屋企人，又話埋我人格，真係好彩我脾氣好，唔係嘅話實出去屌到佢仆街

肥唔肥佢都唔鐘意嫁咩
你係咪未認清事實?

係我窮姐
香港咁多有錢人
Btw 我覺得通常係老母多野講
仲係拍拖嘅階段嘅話，對方嘅老豆唔會有咩野講
女人就係煩

吓...
估唔到男方家人都會介意哩啲
咁絲打宜家點fight??

好老土既一句，用時間去證明你地情比金堅囉。
我家姐15歲識我姐夫，當年兩個少不更事，家姐掛住玩讀到中三冇讀，我爸一直嬲姐夫「帶壞」我家姐，頭5年，唔好話見面，我姐夫係lift口我老公拎菜刀出去劈佢。
第二個五年，我爸仍然唔肯出去飲茶，仲鬧緊，但我家姐已經事業有小成，係姐夫爭d。
到第三個五年，佢地結婚，我爸條氣依然唔順。去到第四個五年生埋仔先完全接受喳。

你家姐

所以我深深敬佩我姐夫，家姐當然夠硬淨，但姐夫真的用年十幾20年去改變我爸，好尊重佢，佢一次都冇同我爸嘈過，默默容忍，努力搵錢。

同佢講你個仔咁既樣有女要已經執到，係咪想逼到你孤獨終老

呀媽話：都係為你好

我私樓 ex算有錢女
我老母成日驚我養唔起人地個女

你老母應該係冇咩讀過書,EQ低,唔講道理
生左你地兩個之後就冇咩出去工作,同老公既關係又唔算好
佢咪將全副心思放哂係兩個仔身上,某程度上當左你地係情人
而家突然有個女人同佢爭仔,你話佢嬲唔嬲?

講笑咁講,香港女仔識男朋友,對方冇老母既先加50分

應該唔係揀既
多數女人做野感情用事，唔諗後果
成日發癲，趕走左個仔，之後又怨天怨地

所以事先聲明叫佢諗清楚
唔好破壞到段關係冇得番轉頭先黎後悔

我明啊
我老豆老母都唔鍾意我女朋友
仲要係好鳩屎既理由:覺得佢太矮
我仲好愛佢...同時又要顧住老豆老母
唉
成日夾住係中間好攰...

樓主 辛苦啦 有咩係到講哂佢算啦
老母你改變唔到 你又唔想再聽佢9up肥矮醜
同你女朋友又講唔講得出口叫佢減肥
一講就好似你自己都嫌棄佢咁
搞唔掂
係就係老母得一個 但係陪你到老既真係你另一半⋯
最多同你老母講而家拍拖啫 睇開啲啦
係咪要同佢過人世仲大把變數

巴打要好好保護女友

Same bro, 但我選擇左分手，好撚疚呀屌

咁你諗吓
錢嘉樂咁嘅樣 加佢老婆都叫做唔差嘅樣
夾埋都可以係咁 你地生出嚟嗰個會唔會好嚴峻
伯母會唔會係擔心呢樣嘢先